[DC UNIVERSE] TITANS集中討論區

when air?

第二集100分
Donna佔90分

唔熟Hawk and Dove
佢地係靠suit定真係識變型？
同之前CW果個Hawkgirl有冇關係

Dawn

冇死，不過應該瞓到季尾